覺唔覺森美真係一個絕種好男人？

論條件論魅力
森美都遠勝細SO
要食女既話森美真係隨時可以
但咁多年竟然都無乜緋聞
森美

你係一個五毛

雞頴個單咪有傳過囉
但睇下森美老婆咁靚

都話口花花果D反而專一
扮專一果D多數仆街

咪又係TVB狗

中美和好未啊

死五毛，縮番入你老母個閪啦。
你話前線勇武抵死我地成世記得。
一定搵你報仇